{
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Madison at angels " : "玩家：MAGIC，RAM 2-1编队与你一同前往麦迪逊，高度层",
  "Gravity: Departure, 300, arcing." : "Gravity: 出发, 300, 弧形飞行.",
  "I need a GBU-32 in each end of the warehouse. It's in a zone with abandoned industry so the risk of collateral is low. I'll send you two sets of precise lat long coordinates now. Break." : "仓库两端各需要一枚GBU-32。该区域属于废弃工业区，附带损伤风险较低。我现在发送两组精确的经纬度坐标。完毕。",
  "F10 OPTION (I) WHEN READY FOR WORDS FROM DEVIL" : "F10 选项（I）当准备好接收 DEVIL 的指令时",
  "Player: Devil 1, Ram 2-1, checking in with two F/A-18 from Steel with GBU-32s, ATFLIR and Timber Sweet. Ready for urgent tasking." : "玩家：DEVIL 1，RAM 2-1，两架F/A-18从Steel区报到，携带GBU-32、ATFLIR和Timber Sweet吊舱。已准备执行紧急任务。",
  "Player: Image, Ram 2-1 flight checking out at London, switching." : "玩家：IMAGE，RAM 2-1编队在伦敦离场，切换频率。",
  "Shadow: Two copy." : "SHADOW：二号收到。",
  "Player: Copy cleared to engage." : "玩家：收到，批准攻击。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Bronx at angels " : "玩家：MAGIC，RAM 2-1编队与你一同前往布朗克斯，高度层",
  "Gravity: Departure, 300, Kilo, switching." : "Gravity: 出发, 300, Kilo, 切换.",
  "Wingman: One GBU left." : "僚机: 还剩一枚GBU.",
  "Gravity: Two copy." : "GRAVITY：收到两则信息。",
  "Time on Station in ROZ Steel achieved (5/5)" : "已在Steel责任区内完成空中待命时间（5/5）",
  "Gravity: Yeah it's really good for those dark, cold mornings when you need to get to work. I know it's not exactly cold here, but it was something that was really popular where I grew up." : "GRAVITY：是的，这在那些需要赶去工作的黑暗寒冷的早晨真的很棒。我知道这里并不算冷，但这在我长大的地方确实非常受欢迎。",
  "Devil-1: This has definitely put more pressure on their top leadership and reminded them that there is no safe place for them to go, ever." : "DEVIL-1：这无疑给他们的高层领导施加了更大压力，并提醒他们，对他们而言，永远没有安全的地方可去。",
  "Player: Bullet coffee. I'll have to remember that." : "玩家：防弹咖啡。我得记住这个。",
  "Firefly: Elevation 1540 ft. Fortification under construction with AAA gun and supply truck. DA 07990 41235. Stand by for remarks." : "FIREFLY：海拔1540英尺。正在修建的防御工事，配备高射炮和补给卡车。坐标 07990 41235。请等待补充说明。",
  "Wingman: Two, fencing in." : "僚机：二号，准备接战。",
  "Player: Understandable." : "玩家：可以理解。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Harlem at angels " : "玩家：MAGIC，RAM 2-1编队与你一同前往哈莱姆，高度层",
  "Gravity: A lieutenant to the leader of IS. That's a pretty big deal." : "GRAVITY：伊斯兰国领导人的一名副手。那可是个大人物。",
  "Texaco-5-1: That's it." : "TEXACO-5-1：就是这样。",
  "MISSION DEBRIEF" : "任务简报",
  "Player: Lone Warrior Strike, 305. Checking in." : "玩家：独行战士打击编队，305号机报到。",
  ", Low state is " : "低油量状态是",
  "Syrian Tower Control to American aircraft, you may continue on current course and altitude. you are not cleared to land and you must stay clear of any airfields. I repeat, do not attempt to land and stay clear of airfields. Acknowledge." : "叙利亚塔台管制呼叫美国飞机，你们可以保持当前航向和高度。你们未被批准着陆，并且必须远离所有机场。我重复，不要尝试着陆并远离机场。收到请回复。",
  "Gravity: Who's to know. He hasn't made any announcements for a year now. But he used to be an Iraqi national so it would make sense for him to reach out to his network there." : "GRAVITY：谁知道呢。他已经一年没有发表任何声明了。但他以前是伊拉克人，所以他联系在那里的网络也说得通。",
  "Player: Pickle." : "玩家: Pickle.",
  "ATC: Ram 2-1 flight, Ramat David Control. Radar contact. Cleared direct at FL 270." : "ATC：RAM 2-1编队，拉马特戴维控制。雷达接触。允许直飞FL 270。",
  "Ram 2-1, Devil 1, engagement complete. Break." : "RAM 2-1，DEVIL 1，交战完成。完毕。",
  "Magic-1-1: Ram-2, Magic, you are entering restricted airspace, change course immediately." : "MAGIC-1-1: Ram-2，我是MAGIC，你正在进入限制空域，立即改变航向。",
  "Player: Ramat David Control, Ram 2-1 flight checking out from Atlit, switching." : "玩家：拉马特戴维控制，RAM 2-1编队从阿特利特离场，切换频率。",
  "Correct departure procedures (5/5)" : "正确离场程序（5/5）",
  "Player: Ram 2-1 copies, heading 125 at angels 25, throttling up." : "玩家：RAM 2-1收到，航向125，高度25000英尺，正在加大油门。",
  ", Departure, remain below 500 feet until 7 DME. Correct immediately." : "离场，保持在500英尺以下直至7海里处。立即改正。",
  "Player: Ready for remarks." : "玩家：准备接收讲评。",
  "Texaco-5-1: Yeah we drink some kind of coffee, usually instant, but sometimes we have one of those Nespressos. You know, fancy coffee." : "TEXACO-5-1：是的，我们喝某种咖啡，通常是速溶的，但有时我们会喝那种奈斯派索咖啡。你知道的，高档咖啡。",
  "Player: 1540 ft, fortification with AAA and truck. DA 07990 41235. GBU-32 from above 16,000 ft." : "玩家：海拔1540英尺，带有高射炮和卡车的防御工事。坐标 07990 41235。GBU-32炸弹，投放高度高于16000英尺。",
  "Gravity: Thanks for the top up." : "GRAVITY：谢谢补给。",
  "Player: Alright two, let's head back to Broadway and start climbing to angels 28." : "玩家: 好的二号,让我们返回Broadway并开始爬升到高度28000英尺.",
  "Texaco-5-1: You're welcome. Be careful out there, sir." : "TEXACO-5-1：不客气。长官，请多加小心。",
  "Player: Two, say state." : "玩家: 二号,报告状态.",
  "Player: Two, push button 7 on PRI." : "玩家：二号，按下PRI上的按钮7。",
  "Issues recorded with Rules of Engagement (0/20)" : "交战规则问题记录 (0/20)",
  "Devil-1: At least they know that no place is safe for them. I wish you safe return to the boat." : "DEVIL-1：至少他们知道，对他们来说没有安全的地方。祝你平安返航。",
  "Gravity: I'll be comfortable with assigning you more complex tasks now before we end our tour." : "GRAVITY：在我们结束这次部署之前，我现在可以放心地分配给你更复杂的任务了。",
  "USE NORMAL RADIO OPTIONS TO CHECK IN WITH CARRIER ATC" : "使用正常无线电选项与航母空中交通管制报到",
  ", acknowledged. Maintaining course and altitude and keeping clear of airfields. Much appreciated, out." : "收到。保持航向和高度并远离机场。非常感谢，完毕。",
  "Wingman: No GBUs left." : "僚机: 没有GBU剩余.",
  "Gravity: Push button 17 on PRI. This sounds serious." : "GRAVITY：按下PRI上的17号按钮。这听起来很严重。",
  "THE RUSSIAN PILOT LOOKS BACK AT YOU INDIFFERENTLY" : "俄罗斯飞行员漠不关心地回头看你",
  "Player: Yeah, you're right." : "玩家：是的，你说得对。",
  "Player: Thanks, Gravity. I appreciate the feedback." : "玩家：谢谢，GRAVITY。感谢你的反馈。",
  "American Hornet flight, this is Syrian Tower Control, received. State the nature of your emergency. I repeat, state the nature of your emergency, over." : "美国大黄蜂编队，这里是叙利亚塔台控制，收到。说明你的紧急情况性质。重复，说明你的紧急情况性质，完毕。",
  ", enter Marshal stack, angels 3." : "，进入马歇尔栈，高度3000英尺。",
  "Gravity: Two copies." : "GRAVITY：收到两则信息。",
  "Use GBU-32 on delay fuze setting and remain at angels 25 to avoid detection. Acknowledge." : "使用GBU-32并设置延时引信，保持在高度25000英尺以规避探测。收到请回复。",
  "Wingman: My jet is good. But looks like your jet has taken some damage." : "Wingman：我的飞机良好。但看起来你的飞机受到了一些损伤。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 305 holding hands with 300. Checking in." : "玩家：独行战士打击编队，305号机与300号机编队。报到。",
  "Gravity: As you can imagine, I was really nervous and very serious, kept myself in the background being one of very few women at the time and all." : "GRAVITY：你可以想象，我当时真的很紧张，非常严肃，让自己保持低调，因为那时女性成员非常少等等。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 305." : "玩家：独行战士打击编队，305号机。",
  "Wingman: Weapons, countermeasures, sensors all set. Tapes on and two is fenced in. State " : "Wingman：武器、对抗措施、传感器全部设置完毕。磁带开启，二号已设防。状态",
  "TURN BACK TO YOUR DESIGNATED AIRSPACE TO AVOID CAUSING AN ESCALATION" : "返回你的指定空域以避免引发升级",
  "Player: Yeah... it was actually." : "玩家：是的……实际上确实是。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight checking out, switching." : "玩家：Magic，Ram 2-1编队退出，切换。",
  "Good read back. You're cleared to engage." : "复述正确。批准你攻击。",
  "Shadow: Two." : "Shadow：二号。",
  "Gravity: Good work on that time sensitive target. Your response was really good." : "GRAVITY：那个时间敏感目标处理得很好。你的反应非常出色。",
  "Divert recovery (5/10)" : "改道恢复 (5/10)",
  "I have lost navigation aids and I'm unable to orientate myself , I request permission to continue through your airspace, over." : "我失去了导航辅助设备，无法确定方向，请求允许继续通过你的空域，完毕。",
  "Texaco-5-1: I hear you have Starbucks on the boat, is that really true?" : "TEXACO-5-1：我听说你们船上有星巴克，这是真的吗？",
  "Ram 2-1, weapons hold. I say again, weapons hold." : "RAM 2-1，武器扣留。我重复，武器扣留。",
  "Time on Station in ROZ Steel not achieved (0/5)" : "未在Steel责任区内完成空中待命时间（0/5）",
  "Gravity: One, two, Time on Station is in 10 minutes." : "Gravity: 一，二，在站时间还有10分钟。",
  "Player: Two, state " : "玩家：二号，状态",
  "Wingman: Weapons and countermeasures set, sensors and tapes on. Fence checks complete. State " : "Wingman：武器和对抗措施设置完毕，传感器和磁带开启。围栏检查完成。状态",
  "Player: Ram 2-1 copy, remaining on station at 19,000ft." : "玩家: Ram 2-1 抄收，保持在19,000英尺高度执勤。",
  "Firefly copies, Ram 2-1 contact Devil 1 on Violet 1 for urgent tasking." : "Firefly 抄收，Ram 2-1 在 Violet 1 频率联系 Devil 1 获取紧急任务。",
  "Compliant with Rules of Engagement" : "符合交战规则",
  "Firefly: Good read back. You're cleared to engage." : "Firefly: 回复收到。批准你接敌。",
  "Lone Warrior Mother, " : "孤独战士母亲，",
  "Wingman: Two copy." : "Wingman：二号收到。",
  "Texaco-5-1: That's right. Dark in the morning, light in the afternoon." : "Texaco-5-1: 没错。早晨暗，下午亮。",
  "Player: Ramat David Control, Ram 2-1 flight checking out at River, switching." : "玩家：Ramat David控制，Ram 2-1编队在River退出，切换。",
  "Southern end of warehouse is N35°58'05.21'' E39°01'12.28''. Break." : "仓库南端坐标是 N35deg58'05.21'' E39deg01'12.28''。完毕。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 305 holding hands with 300. Marking mom's at " : "玩家: Lone Warrior Strike，305 与 300 手牵手。标记母舰在",
  " declaring an emergency. I say again, declaring an emergency. Requesting permission to pass through your airspace, over." : "宣布紧急情况。重复，宣布紧急情况。请求允许通过你的空域，完毕。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Manhattan at angels " : "玩家：Magic，Ram 2-1编队与你一起前往Manhattan，高度",
  "Devil-1: You may egress to the north. Stay on this channel for BDA." : "Devil-1: 你可以向北脱离。保持在这个频道等待战损评估。",
  "Gravity: Two." : "Gravity: 二。",
  "Player: Devil, that's a solid copy. We're RTB now. Ram 2-1 switching to Purple 1." : "玩家: Devil，完全抄收。我们现在返回基地。Ram 2-1 切换到 Purple 1。",
  "Player: Two, switching to 6 on PRI." : "玩家：二号，切换到PRI 6。",
  "Gravity: One, two. You good?" : "Gravity: 一，二。你还好吗？",
  "Gravity: Pickle." : "重力：释放。",
  "Player: Ram 2-1, ready for words." : "Player: Ram 2-1, 准备接收指令。",
  "Gravity: Yeah, sure. That was on my first tour." : "Gravity: 是的，当然。那是在我的第一次部署期间。",
  ", update state." : "，更新状态。",
  "Player: 304." : "Player: 304。",
  "Player: King Hussein Control, Ram 2-1 flight with you enroute from London at angels " : "玩家：King Hussein控制，Ram 2-1编队与你一起从London前往，高度",
  "Fortification with AAA destroyed (10/10)" : "防空炮阵地被摧毁 (10/10)",
  "Player: One copy. Push button 3 on PRI." : "玩家：一号收到。按下PRI上的按钮3。",
  "Two, one, check on AUX." : "二，一，检查辅助系统。",
  "Wingman: Copy fence checks." : "僚机：收到围栏检查。",
  "Player: Ram 2-1 copy SITREP and standing by for tasking." : "玩家: Ram 2-1 抄收情况报告并待命任务。",
  "Firefly: Intel indicates that there are still numerous small IS groupings scattered across Manbij who are either bunkering down or attempting to escape. Break." : "Firefly: 情报显示，曼比季地区仍有大量小型伊斯兰国小组分散，他们要么在固守，要么试图逃脱。完毕。",
  "Image-5-1: Image copy check out from Ram 2-1." : "Image-5-1：从Ram 2-1收到Image拷贝检查。",
  "Your actions have caused an escalation between the Coalition and Syrian and Russian armed forces (mission failure)" : "你的行动导致联盟与叙利亚和俄罗斯武装部队之间的升级（任务失败）",
  "Player: Yeah, he's earned a day off." : "玩家: 是的，他赢得了一天休假。",
  "Whatever was inside that warehouse, yeah, we got that." : "不管仓库里有什么，是的，我们搞定了。",
  "Player: Two, one, fencing in." : "Player：二，一，进入围栏状态。",
  "Texaco-5-1: Contact. You're taking fuel." : "Texaco-5-1: 接触。你在加油。",
  "YOU ARE APPROACHING THE RESTRICTED AREA" : "你正在接近限制区域",
  "ATC: Ram 2-1 flight, King Hussein Control. Radar contact. Cleared direct at FL 270." : "ATC：Ram 2-1编队，侯赛因国王控制台。雷达接触。允许直飞飞行高度层270。",
  ", Mother, update state." : "，母舰，更新状态。",
  "ATC: Ram 2-1 flight, Ramat David Control. Radar contact. Cleared direct at FL 250." : "ATC：Ram 2-1编队，拉马特大卫控制台。雷达接触。允许直飞飞行高度层250。",
  "Gravity: I'll try not to... but... that was a Super Hornet game." : "Gravity: 我会尽量不...但是...那是个超级大黄蜂游戏。",
  "Carrier recovery (10/10)" : "航母回收 (10/10)",
  "Player: Two, one, fence out." : "Player：二，一，退出作战状态。",
  "Wingman: My jet is good. Your jet looks good from here." : "僚机：我的飞机良好。从我这看你的飞机良好。",
  "Gravity: Departure, 300, airborne." : "Gravity: 离场，300，已升空。",
  "Player: Ok, two, button 2 on PRI." : "Player：好的，二，在PRI上按下按钮2。",
  "One, two, need to get back in the corridor at the assigned altitude." : "一，二，需要回到指定高度的走廊。",
  "Gravity: So of course they're already looking for something to call me, but I haven't really called attention to myself on anything good or bad." : "Gravity: 所以他们当然已经在找东西叫我，但我真的没有在好坏方面引起注意。",
  "Player: Yeah, so during CQ, I accidentally made a comment comparing real life recoveries to how they were in the game." : "玩家: 是的，所以在航母资格认证期间，我不小心评论了将真实生活中的回收与游戏中的进行比较。",
  "Player: Well, I had a look in one of the Rhinos the other day. That's when I remembered how old ours really are. And it wasn't even a new Rhino." : "玩家: 嗯，前几天我看了一架犀牛。那时我才想起我们的有多旧。而且那还不是一架新的犀牛。",
  "Gravity: My guess is it's got to be from an agent who's inside IS, either a local or from one of our partner nations." : "Gravity: 我猜这一定来自伊斯兰国内部的特工，要么是当地人，要么来自我们的伙伴国家。",
  "F-10 OPTION (I) TO CHECK OUT WITH IMAGE (262AM)" : "使用F-10选项(I)与IMAGE签出（频率262AM）",
  "Ram 2-1 copy engagement complete, egressing north." : "Ram 2-1 抄收交战完成，向北脱离。",
  "Wingman: Two." : "僚机：二。",
  "Player: Image, Ram 2-1 flight with you enroute to Sherlock at angels " : "Player：Image，Ram 2-1编队与你一起前往Sherlock，高度...",
  "Player: So, tell me, what coffee did you get from Starbucks before we left?" : "玩家: 那么，告诉我，我们离开前你从星巴克买了什么咖啡？",
  "Magic-1-1: Ram 2-1 flight, Magic copy. Radar contact. You are cleared for corridors within assigned flight levels." : "Magic-1-1：Ram 2-1编队，Magic收到。雷达接触。允许在指定飞行高度层内使用走廊。",
  "Gravity: He's got green ink from Iraq and Afghanistan on our last cruise and he's been logging a lot of hours over Syria before you got here. Every chance he gets to fly, he does it. He treats the crew rest minimums as an option, and it's not, so keep him honest." : "Gravity: 他在我们上次巡航中在伊拉克和阿富汗积累了经验，在你来之前他在叙利亚记录了很长时间。一有机会他就飞。他把机组休息最低要求当作可选，但这不是，所以让他诚实点。",
  "Player: Nah... nothing like that." : "玩家: 不...没什么大不了的。",
  ", Lone Warrior Strike, sweet/sweet, continue." : ", Lone Warrior Strike, sweet/sweet, 继续。",
  "Gravity: You're welcome." : "Gravity: 不客气。",
  "Player: Ram 2-1 copy abort, egressing via Harlem." : "玩家: Ram 2-1 抄收中止，经由Harlem脱离。",
  "Player: Departure, 305, arcing." : "玩家: 离场，305，弧线飞行。",
  "Player: What'd you make of that target?" : "玩家: 你对那个目标怎么看？",
  "Gravity: It was a Coalition strike on an IS command post on the Iraqi side of the border, to the east of here." : "Gravity: 那是联军对边境伊拉克一侧的一个伊斯兰国指挥所的打击，在东边这里。",
  "Player: 305, Case III, switching to Marshal." : "玩家: 305，Case III，切换到Marshal。",
  "Player: Thanks, Gravity. It's been a pleasure." : "玩家: 谢谢，Gravity。很愉快。",
  "Firefly: Firefly copies. Anchor at 19,000 ft. You have Uzi callsigns orbiting at 13,000 ft and 15,000 ft. Standby for SITREP." : "Firefly: Firefly 收到。在19,000英尺锚定。你有 Uzi 呼号在13,000英尺和15,000英尺轨道飞行。待命以获取情况报告。",
  "Incorrect departure procedures (0/5)" : "离场程序不正确 (0/5)",
  "SWITCH PRI TO CHANNEL 2" : "将PRI切换到频道2",
  "Player: Two, one, fence checks." : "Player：二，一，围栏检查。",
  "Player: Two, one, fence in." : "玩家：二号，一号，已进入作战状态。",
  "Texaco-5-1: How are you doing this morning, sir?" : "Texaco-5-1: 先生，今天早上怎么样？",
  "Player: Guns, guns, guns." : "玩家: Guns, guns, guns.",
  "Player: Push button 6 on PRI." : "玩家：按下PRI面板上的按钮6。",
  "Devil-1: Ram 2-1, this is Devil 1. We've got a time sensitive target in Kill Box Hammer. Turn to heading 125 and climb to angels 25 on MIL. Call back when ready for target coordinates." : "Devil-1: Ram 2-1，这里是 Devil 1。我们在 Kill Box Hammer 有一个时间敏感目标。转向航向125，以军用推力爬升至 angels 25。准备好接收目标坐标后回复。",
  "Player: One copies." : "玩家：一号收到。",
  "Wingman: One, two, joined up." : "僚机：一号，二号，已会合。",
  ", requesting tanker." : "，请求加油机。",
  "Gravity: Al-Baghdadi, yeah, it was Iraqi state TV that made that statement. It hasn't been confirmed." : "Gravity: Al-Baghdadi，是的，是伊拉克国家电视台发表的那个声明。尚未得到确认。",
  "Gravity: It has. I think you and Shadow have been seeing the most action these past ten days." : "Gravity: 已经确认了。我想你和 Shadow 在过去十天里经历了最多的行动。",
  "Wingman: Two, state " : "僚机：二号，状态",
  "Gravity: I know, it's all good." : "Gravity: 我知道，一切都好。",
  ", Departure, reduce speed to 300 knots until 7 DME." : "，离场，减速至300节直到7 DME。",
  "Player: Yeah. It's been pretty busy." : "玩家: 是的。相当忙碌。",
  "LSO: Roger ball." : "LSO: Roger ball。",
  "Player: Rifle." : "玩家: Rifle.",
  "Firefly: Ram 2-1, Firefly. We've got clearance for a Bomb on Target. Type 3 in effect, ready for 9-line." : "Firefly: Ram 2-1，Firefly。我们已获准进行目标轰炸。类型3生效，准备接收9线简报。",
  "MISSION COMPLETED: RETURN TO TC BROADWAY AND CHECK IN WITH MAGIC AT EITHER CP INWOOD OR CP HARLEM (WP5)" : "任务完成：返回 TC BROADWAY 并在 CP INWOOD 或 CP HARLEM（航点5）与 MAGIC 报到",
  "Wingman: Two fenced in. Weapons and counter-measures set, sensors and tapes on. State " : "僚机：二号已进入作战区。武器和对抗措施已设置，传感器和录像开启。状态",
  "Gravity: And how's his jet? Handling alright?" : "Gravity: 他的飞机怎么样？操作正常吗？",
  "Player: Ram 2-1." : "玩家：RAM 2-1。",
  "Image: Image copies Ram 2-1 flight, radar contact, you are cleared for corridors within assigned flight levels." : "影像：影像收到，RAM 2-1编队，雷达识别，允许在指定飞行高度层内使用飞行走廊。",
  "Player: Yeah sounds like it." : "玩家: 是的，听起来是。",
  "Player: Two, push button 6 on PRI." : "玩家：二号，按下PRI面板上的按钮6。",
  "Texaco-5-1: I like cappuccino, that's the best." : "Texaco-5-1: 我喜欢卡布奇诺，那是最好的。",
  "Player: It was during flight training, I had been playing this PC game called Jane's F/A-18. It wasn't as good as the sim on base, but it was pretty decent for getting used to the basics." : "玩家: 那是在飞行训练期间，我一直在玩一个叫 Jane's F/A-18 的PC游戏。它不如基地的模拟器好，但对于熟悉基础来说相当不错。",
  "High Payoff Target confirmed to have escaped (5/15)" : "高价值目标确认已逃脱 (5/15)",
  "Player: Of course, it was after midnight." : "玩家: 当然，那是在午夜之后。",
  "Gravity: I see. Well, could've been a lot worse also." : "Gravity: 我明白了。嗯，也可能糟糕得多。",
  "High Payoff Target believed to have escaped (0/15)" : "高价值目标相信已逃脱 (0/15)",
  "Gravity: I'm not sure. If not, we'll try again some other time." : "Gravity: 我不确定。如果没有，我们改天再试。",
  "ATC: King Hussein Control, Ram 2-1 flight checking out at River, switching." : "塔台：侯赛因国王管制中心，RAM 2-1编队在河流检查点脱离，正在转换频率。",
  "Gravity: I observed a bit of insecurity with some of the procedures. I don't need to lecture you about safety but you'll need to focus a bit more on that." : "Gravity: 我观察到一些程序上有点不安全。我不需要给你上安全课，但你需要多关注一点。",
  "Player: Where was it, though?" : "玩家: 不过，它在哪里？",
  "Player: It was very short notice. I wonder what intel triggered it." : "玩家: 通知非常紧急。我想知道是什么情报触发的。",
  "Firefly: Ram 2-1, Firefly, go ahead." : "Firefly：RAM 2-1，这里是Firefly，请讲。",
  "Gravity: They're sturdy. You forget they're twenty years old now." : "Gravity: 它们很坚固。你忘了它们现在已经二十年了。",
  "Magic-1-1: Ram 2-1 flight, Magic copy check out." : "MAGIC-1-1：RAM 2-1编队，MAGIC收到你的脱离呼叫。",
  "Player: Ram 2-1, switching to Violet 1 for urgent tasking with Devil." : "玩家: Ram 2-1，切换到 Violet 1 以与 Devil 进行紧急任务。",
  "ATC: Ram 2-1 flight, King Hussein Control. Radar contact. Cleared direct at FL 250." : "塔台：RAM 2-1编队，侯赛因国王管制中心。雷达识别。允许直飞，飞行高度层250。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Inwood at angels " : "玩家：MAGIC，这里是RAM 2-1编队，与你汇合，正在前往INWOOD，高度层",
  "Gravity: It's alright, Player. We'll run this mission again some other time." : "Gravity: 没关系，玩家。我们改天再执行这个任务。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 305 holdings hands with 300. Feet dry, switching." : "玩家: Lone Warrior Strike，305 与 300 携手。脚干，切换。",
  "Player: Departure, 305, Kilo, switching." : "玩家: 离场，305，Kilo，切换。",
  "Player: Ramat David Control, Ram 2-1 flight with you enroute to Atlit at angels " : "玩家：拉马特大卫控制，Ram 2-1 编队与你同路前往阿特利特，高度",
  "Player: Firefly, Ram 2-2 is engaging." : "玩家: Firefly，Ram 2-2 正在接敌。",
  "Player: Pretty much the same as 304, to be honest." : "玩家: 老实说，和 304 差不多。",
  "Missing communication procedures" : "缺失通信程序",
  "Player: Darn it. I don't think we got him." : "玩家: 该死。我认为我们没有打中他。",
  "Wingman: Two, copy fence out. State " : "僚机：二号，收到 退出作战状态。状态",
  "Gravity: Ram 2-2." : "Gravity: Ram 2-2。",
  "Devil-1: Ram 2-1, abort abort abort." : "Devil-1: Ram 2-1，中止中止中止。",
  "Player: 305." : "玩家: 305。",
  "Gravity: Good choice also. I sometimes have that in the afternoon." : "Gravity: 也是个好选择。我有时下午喝那个。",
  "Gravity: Not my callsign. But thanks." : "Gravity: 不是我的呼号。但谢谢。",
  "ATC: Ram 2-1, Ramat David Control copy, out." : "空中交通管制：Ram 2-1，拉马特大卫控制收到，完毕。",
  "Gravity: I'm sure that'd make you famous for a short while. But it wouldn't end the war, someone else would step up and take his place." : "Gravity: 我相信那会让你短暂成名。但这不会结束战争，其他人会站出来取代他的位置。",
  ", Hornet ball, " : "，Hornet ball，",
  "American aircraft. You are entering restricted airspace. Turn back immediately or state your intent or you may be fired upon, over." : "美国飞机。你正在进入限制空域。立即掉头或声明你的意图，否则可能被开火，完毕。",
  "Gravity: Kill Box Hammer - that's Raqqa." : "Gravity: Kill Box Hammer - 那就是拉卡。",
  "General communication procedures followed" : "遵循一般通信程序",
  "Two, engage target." : "Two，攻击目标。",
  "Player: Two, switching to 7 on PRI." : "玩家：二号，切换到PRI上的7。",
  "Player: Copy that, two. Push button 3 on PRI." : "玩家：收到，二号。按PRI上的按钮3。",
  "Gravity: Fortification and AAA destroyed." : "Gravity: 防御工事和防空炮已摧毁。",
  "Mother copies, launching tanker." : "母舰收到，正在发射加油机。",
  "Gravity: Oh oh, I can see where this is going." : "Gravity: 哦哦，我知道这要往哪发展了。",
  "Player: Two, push button 3 on PRI, say state." : "玩家：二号，按PRI上的按钮3，报告状态。",
  "Player: Not bad, could've been a lot worse." : "玩家: 不错，本来可能更糟。",
  "Gravity: 300." : "Gravity：300。",
  "Gravity: Absolutely. How about you, Player? I hope you were not some kind of womanizer or lost all your money on a trip to Vegas." : "Gravity: 确实。你呢，玩家？我希望你不是那种花花公子或者在拉斯维加斯之旅中输光了所有钱。",
  "Issues recorded with airspace controls (0/5)" : "空域控制问题记录 (0/5)",
  "Firefly: SDF units are currently probing the western outskirts of Manbij to locate any IS strongpoints in preparation for an assault into the town. Break." : "Firefly: SDF部队正在侦察曼比季西部郊区，以定位任何IS的坚固据点，为进攻该镇做准备。完毕。",
  "Fortification with AAA not destroyed (0/5)" : "带防空炮的防御工事未摧毁 (0/5)",
  "Player: How many have you had since we got here?" : "玩家: 自从我们到这里以来，你喝了多少？",
  "Aircraft damaged." : "飞机受损。",
  "Player: Copy that, two." : "玩家：收到，2。",
  "Shadow: Two copies." : "Shadow：2收到。",
  "ATC: Ram 2-1, King Hussein Control copies." : "ATC：Ram 2-1，King Hussein Control收到。",
  "Devil-1: We just got an update that the target was killed in the strike. A job well done." : "Devil-1: 我们刚收到更新，目标在打击中被击毙。干得好。",
  "Gravity: Hah! Well, I didn't, they were closed." : "Gravity: 哈！好吧，我没有，它们关门了。",
  "Player: You'd think the leader of IS would be somewhere in Raqqa at this time - not in northern Iraq." : "玩家: 你会以为IS的领导此时应该在拉卡某处——而不是在伊拉克北部。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 305. Feet dry, switching." : "玩家: Lone Warrior Strike, 305。已进入陆地，切换。",
  "Firefly: There are however still hundreds of refugees trying to leave the area but risk getting caught in the cross fire or used as human shields. Break." : "Firefly: 然而，仍有数百名难民试图离开该地区，但冒险陷入交叉火力或被用作人体盾牌。完毕。",
  "Player: Devil 1, Ram 2-1 copies. Next time it is. We're RTB, switching to Purple 1." : "玩家: Devil 1, Ram 2-1收到。下次吧。我们正在返回基地，切换到Purple 1。",
  "Mother: Roger, " : "母舰：收到。",
  "Wingman: One, two, in formation." : "僚机：一号，二号，编队中。",
  "Gravity: Player, it's been interesting flying with you today." : "Gravity: 玩家，今天和你一起飞行很有趣。",
  "Player: Ram 2-1 ready for 9-line." : "玩家：拉姆 2-1准备接收九线简报。",
  "We are acting on current intel from a key ally and have been authorized to strike a High Payoff Target currently meeting in a warehouse. We estimate our window is about 10 minutes. Break." : "我们正根据关键盟友的最新情报行动，并已授权打击一个当前在仓库中会面的高价值目标。我们估计时间窗口约为10分钟。完毕。",
  "F-10 OPTION (I) TO CHECK IN WITH STRIKE (265AM)" : "F-10选项(I)与Strike检查入网 (265AM)",
  "Player: It's all yours, bullet." : "玩家: 全都交给你了，bullet。",
  ", Lone Warrior Strike, copy, radar contact, continue." : "，独行战士打击，收到，雷达接触，继续。",
  "F10 OPTIONS AVAILABLE" : "F10 选项可用",
  "Devil-1: It appears we were too late. The target left the warehouse. It was worth a try, though." : "Devil-1: 看来我们太迟了。目标已离开仓库。不过，值得一试。",
  "Player: Firefly, Ram 2-1, target is a kill." : "玩家: Firefly, Ram 2-1，目标已击毙。",
  "Gravity: Yeah I don't mind an espresso every now and then." : "Gravity: 是的，我不介意偶尔来杯浓缩咖啡。",
  "Player: Is it good?" : "玩家: 好喝吗？",
  "Player: Ram 2-1, Pickle." : "玩家: Ram 2-1, Pickle.",
  "Gravity: I got the galley to make me a bullet coffee instead for my big thermos here." : "Gravity: 我让厨房给我做了杯防弹咖啡，装在这个大保温瓶里。",
  "Player: King Hussein Control, Ram 2-1 flight with you enroute from River at angels " : "玩家：侯赛因国王管制，拉姆 2-1编队自河区前来，高度",
  "Devil-1: Ram 2-1, Devil 1. The target was one of the IS leader's lieutenants whose whereabouts we got some last minute intel on." : "Devil-1: Ram 2-1, Devil 1。目标曾是IS头目的副手之一，我们获得了关于他下落的最后一刻情报。",
  "Player: Two, one, did you hear that al-Baghdadi allegedly was wounded in an air strike the other night?" : "玩家: 二、一，你听说巴格达迪据称在前晚的空袭中受伤了吗？",
  "Player: 305, Case I, switching to Marshal." : "玩家: 305, Case I, 切换到Marshal。",
  "Firefly: Ram 2-1, Firefly, can you confirm how many GBUs you have left?" : "Firefly: Ram 2-1, Firefly, 你能确认你还有多少GBU吗？",
  "Player: He's good, though. He's got a solid handle on things and has even given me the full rundown on the situation." : "玩家: 不过，他挺好的。他对事情掌握得很牢，甚至给我全面介绍了情况。",
  "MISSION UPDATE: CLIMB TO ANGELS 25 AND TURN TO HEADING 125 ON MAX" : "任务更新：爬升至 Angels 25 并转向航向 125，最大推力",
  ", Departure, maintain BRC heading until 7 DME. Correct immediately." : "，离场，保持BRC航向直到7 DME。立即修正。",
  "Player: Two, one, fencing out now." : "玩家：二号，一号，现在解除武器保险。",
  "Player: Alright two, we can fence out now. Say state." : "玩家：好的二号，我们现在可以退出作战状态了。报告状态。",
  "Wingman: One, two, I have a bad feeling about this. We better change course." : "僚机：一号，二号，我对此有不好的预感。我们最好改变航线。",
  "Image-5-1: Image, Ram 2-1 flight checking out, switching." : "Image-5-1：Image，Ram 2-1 编队签出，切换。",
  "Firefly: Firefly copies. Ram 2-2 is engaging." : "Firefly: Firefly 收到。Ram 2-2 正在接战。",
  "Gravity: And one of them makes this comment that I must have forgotten to correct for gravity there. And yeah, that stuck." : "格拉维提：其中一人评论说我肯定忘了Gravity修正。是的，这称呼就定下了。",
  "Gravity: Bullet coffee. You blend up boiling hot coffee with a bit of butter and coconut oil." : "格拉维提：子弹咖啡。你把滚烫的咖啡和一点黄油、椰子油混合搅拌。",
  "Player: I wouldn't mind being the one to put a JDAM down his roof." : "玩家：我不介意亲自把一枚JDAM砸进他屋顶。",
  "Player: A what now?" : "玩家：现在要怎样？",
  "Player: One copy." : "玩家：一号收到。",
  "Elevation 840 ft. Northern end of warehouse is N35°58'06.84'' E39°01'12.25''. Break." : "海拔840英尺。仓库北端坐标北纬35度58分06.84秒，东经39度01分12.25秒。完毕。",
  "Think we got 'em?" : "搞定了吗？",
  "Player: Departure, 305, passing 2.5." : "玩家：离场，305，正通过2.5。",
  "Player: Firefly, Ram 2-1, checking in on mission 1103 with Ram 2-2. Flight of two F/A-18 with 4 x GBU-32, ATFLIR, Timber Sweet and VDL on 4927, 0 + 60 time on station" : "玩家：Firefly，RAM 2-1，报到执行任务1103，与RAM 2-2协同。两架F/A-18编队，携带4枚GBU-32、ATFLIR、Timber Sweet及VDL，频率4927，0 + 60 执勤时间",
  "Player: Departure, 305, airborne." : "玩家：离场，305，升空。",
  "Texaco-5-1: Not bad. Hey are you drinking coffee there?" : "Texaco-5-1: 不错。嘿，你们在喝咖啡吗？",
  "Gravity: Yes we do. It's not a big one but the coffee is real. What kind of coffee are you guys getting?" : "Gravity: 是的，我们在喝。虽然不多，但咖啡是真的。你们喝的是什么咖啡？",
  "Firefly: Joint Task Force is therefore soaking the area with ISR to assist the SDF with locating and destroying remaining IS positions while tracking civilian movements, and we're currently pending authorization to strike a fortified position. Stand by for tasking, expect 10 to 15 minutes." : "Firefly: 因此，联合特遣部队正在用ISR覆盖该区域，以协助SDF定位并摧毁剩余的IS阵地，同时追踪平民动向，我们目前正等待授权攻击一个加固阵地。待命任务，预计10到15分钟。",
  "Player: One copies. Push button 3 on PRI." : "玩家：一号收到。按下PRI上的按钮3。",
  "Player: Think we got 'em?" : "玩家: 觉得我们干掉他们了吗？",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight checking out at Manhattan, switching." : "玩家：Magic，Ram 2-1 编队在Manhattan签出，切换。",
  "My fuel level is critically low, I request permission to pass through your airspace, over." : "我的燃油水平严重过低，我请求允许通过你的空域，完毕。",
  "One, two, we need to anchor at waypoint 4. Get settled at angels 19 in an easy left turn around the waypoint at Mach 0.5 or so." : "一、二，我们需要在航点4锚定。在航点周围以马赫0.5左右轻松左转，稳定在高度19000英尺。",
  "Gravity: Departure, 300, established outbound." : "Gravity: 离场, 300, 已建立出航。",
  ", Strike copies." : "，打击收到。",
  "Image-5-1: Ram-2, Image, you are entering restricted airspace, change course immediately." : "Image-5-1：Ram-2，Image，你正在进入限制空域，立即改变航线。",
  "Player: Image, Ram 2-1 flight with you enroute to London at angels " : "玩家：Image，Ram 2-1 编队与你一同前往London，高度 angels",
  "Gravity: I am. Got a big cup of Joe with me from the boat here." : "Gravity: 我在喝。从船上带了杯大咖啡。",
  ", Lone Warrior Strike copies." : "，独行战士打击收到。",
  "Player: Ramat David Control, Ram 2-1 flight with you enroute from River at angels " : "玩家：Ramat David 控制台，Ram 2-1 编队从River前往，高度 angels",
  "-- Historical debriefing available (R) --" : "-- Historical debriefing available (R) --",
  "You may egress to the north. Stay on this channel for BDA." : "你可以向北撤离。保持在这个频道进行BDA。",
  "Player: Two, push button 7 on PRI. I'll be on button 15 then 13 on AUX." : "玩家：二号，按下PRI上的按钮7。我将在AUX上使用按钮15然后13。",
  "Gravity: True. It'll probably be another year till we get those." : "Gravity: 没错。可能还得一年我们才能拿到那些。",
  "Devil-1: We just got an update that the target most likely got away on foot. We've lost him for now, but we'll get him next time." : "Devil-1: 我们刚收到更新，目标很可能徒步逃走了。暂时跟丢了他，但下次我们会抓住他。",
  "Wingman: One, two, on your right." : "僚机：一号，二号，在你的右侧。",
  "Gravity: You handled all the procedures really well. I can't really put my finger on anything there." : "Gravity: 你处理所有程序都很好。我挑不出任何毛病。",
  "Yeah, on it." : "是的，正在处理。",
  "Compliant with airspace controls (5/5)" : "符合空域管制（5/5）",
  "Wingman: Two, fencing out. State " : "僚机：二号，解除保险。状态",
  "Player: King Hussein Control, Ram 2-1 flight checking out from London, switching." : "玩家：King Hussein 控制台，Ram 2-1 编队从London签出，切换。",
  "American aircraft, this is Syrian Tower Control, that is received. Wait out." : "美军飞机，这里是叙利亚塔台管制，已收到。请等待。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304. Marking mom's at " : "玩家：Lone Warrior Strike，304。标记母舰在",
  "Player: Departure, 305, established outbound." : "Player: 离场，305，已建立出航。",
  "My aircraft is critically damaged, I request permission to pass through your airspace, over." : "我的飞机严重受损，请求允许通过你方空域，完毕。",
  "Player: Yes, please don't judge me." : "玩家: 是的，请不要评判我。",
  "Player: Dart." : "玩家: Dart.",
  "High Payoff Target confirmed killed (15/15)" : "高价值目标确认击杀 (15/15)",
  "F-10 OPTION (I) TO CHECK IN WITH DEVIL (269.5AM)" : "F-10 选项（I）用于与 DEVIL（269.5AM）报到",
  ", Lone Warrior Strike." : "独行战士打击任务。",
  "Image: Image copy check out from Ram 2-1." : "Image：Image 收到 Ram 2-1 的签出。",
  "Wingman: Two copies." : "僚机：二号收到。",
  "SWITCH AUX TO CHANNEL 1" : "将AUX切换到频道1",
  "Player: Sorry about the bullet thing. It was meant as a funny reference to your coffee." : "Player: 抱歉那个子弹的事。那是对你咖啡的幽默引用。",
  "Gravity: I've got visual - want me to take it?" : "Gravity: 我有目视——要我接手吗？",
  "Just wave and smile, Player. Just wave and smile." : "玩家，挥手微笑就好。挥手微笑就好。",
  ", Strike, you're entering restricted airspace. Change course immediately." : "打击编队，你正在进入限制空域。立即改变航向。",
  "Lead, two, we're being called on the Guard frequency, are you hearing that? You need to respond and declare our intentions." : "长机，二队，有人通过警卫频率呼叫我们，你听到了吗？需要回应并声明我方意图。",
  "Gravity: Excellent." : "Gravity: 优秀。",
  "Gravity: Departure, 300, passing 2.5." : "Gravity: 离场, 300, 通过 2.5。",
  "Warehouse elevation 840 ft. GBU-32s on Delay from angels 25 on N35°58'06.84'' E39°01'12.25'' and N35°58'05.21'' E39°01'12.28''." : "仓库海拔840英尺。GBU-32延时投放，从高度25000英尺，坐标N35度58分06.84秒 E39度01分12.25秒和N35度58分05.21秒 E39度01分12.28秒。",
  "Player: Can I ask, the story of how you got your callsign?" : "Player: 我能问问，你呼号的故事吗？",
  "Firefly: Copy that, target confirmed destroyed. Remain on station at 19,000ft." : "Firefly: 收到，目标确认摧毁。保持在19000英尺的阵位。",
  "Gravity: Until one day, late in the tour actually, I trip on one of the companionways and fall flat on the deck. And of course some of the squadron mates are there and once it's clear that I'm alright, they find it absolutely hilarious." : "Gravity: 直到有一天，实际上在部署后期，我在一条舷梯上绊倒，平摔在甲板上。当然，一些中队战友在场，一旦确认我没事，他们觉得这太搞笑了。",
  "Wingman: Two, low state " : "Wingman: 二号, 低状态",
  "Devil 1, Ram 2-1 ready for words." : "Devil 1, Ram 2-1准备通话。",
  "This is US Navy Hornet " : "这里是美国海军大黄蜂",
  "Player: Ram 2-1, King Hussein Control copies." : "玩家：Ram 2-1，King Hussein Control抄收。",
  "Gravity: Yeah, give it a go sometime." : "Gravity: 是啊，有机会试试。",
  "Player: Image, Ram 2-1 flight with you enroute to Stirling at angels " : "玩家：Image，Ram 2-1编队与你一同前往斯特林，高度",
  "Wingman: Two copies. State " : "僚机：两份抄收。状态",
  "Gravity: Like the Brits and their tea." : "Gravity: 就像英国人和他们的茶。",
  ", you are cleared to use fuel dump before commencing approach." : "，你被批准在开始进场前使用燃油排放。",
  "Gravity: We didn't quite get there with that time sensitive target. You need to work a bit more on setting up your JDAMs in Pre-Planned mode." : "Gravity: 我们没能及时搞定那个时间敏感目标。你需要多在预规划模式下设置JDAMs。",
  "Mission commenced (base score 50)" : "任务开始（基础分数50）",
  "Player: Firefly, this is Ram 2-1." : "Player: Firefly，这里是Ram 2-1。",
  ", Strike, copy, sweet/sweet, continue on mission." : "打击编队收到，状态良好，继续执行任务。",
  "Gravity: Only that Tidal Wave strike on our first morning and the other night I had to drop a bomb on some terrain for troop morale." : "Gravity: 只有第一天早上的那次Tidal Wave打击，还有另一晚我不得不往地形上扔颗炸弹来提振部队士气。",
  ", Strike copies checkout." : "打击编队收到离场检查。",
  "Firefly: Firefly copies, Ram 2-1 you can RTB." : "Firefly: Firefly收到，Ram 2-1你可以RTB。",
  "Gravity: Player, it's been good flying with you today." : "Gravity: 玩家，今天和你一起飞行很愉快。",
  "Firefly: Use GBU-32. Remain above 16,000 ft." : "Firefly: 使用GBU-32。保持在16000英尺以上。"
}